#暗戀好辛苦#

發現自己真係好鍾意你呀
在我心中
你有好多好多的閃光點
師姐同我講 話鍾意一個人
會深深被他的優點所吸引
而這種優點應是永久的 與身俱來的
不會因為金錢時間改變而改變
在識你的那一刻開始
慢慢發現到你係一個好有才華的人
咁有學識
你是一個好有愛心的人 又有信仰～
可惜約你單獨慶祝你生日食個飯都被拒絕

#暗戀好辛苦#

得啦收皮啦

不要暗戀…